{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043577",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "블랙업커피 현대백화점울산점"
    },
    "text": "現代百貨店蔚山店別館3階に位置するコーヒー専門店は、毎日10:00から20:30まで営業しております。 コーヒー専門店が提供するハンドドリップコーヒーは変動価格で、エスプレッソは4800ウォン、アメリカーノも4800ウォンです。 カプチーノは5,500ウォン、カフェラテは5,800ウォンで、バニララテは6,300ウォン、太陽、ひげは6,500ウォンです。 また、コールドブリュー缶は4800ウォンで販売され、アップルカモミールアイスティーは7000ウォンです。 ヴァローナチョコレートラテは6,800ウォン、イチゴラテは6,500ウォンで、ファッションマンゴーエードは6,500ウォン、オーガニックハーブティーは5,000ウォンです。 コーヒー専門店は、お客様がみんなで楽しい時間を過ごせる空間です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このコーヒー専門店はどこにありますか？",
            "answer": "このコーヒー専門店は現代百貨店蔚山店別館3階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このコーヒー専門店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このコーヒー専門店は毎日10:00から20:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ハンドドリップコーヒーの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "ハンドドリップコーヒーは変動価格で、エスプレッソとアメリカーノはどちらも4800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノとカフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノは5,500ウォン、カフェラテは5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブリュー缶の価格はいくらですか？",
            "answer": "コールドブリュー缶は4800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アップルカモミールアイスティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "アップルカモミールアイスティーは7000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヴァローナチョコレートラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヴァローナチョコレートラテは6,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "イチゴラテは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ファッションマンゴーエードの価格はいくらですか？",
            "answer": "ファッションマンゴーエードは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オーガニックハーブティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "オーガニックハーブティーは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このコーヒー専門店の雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "このコーヒー専門店はお客様がみんなで楽しい時間を過ごせる空間です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 257,
        "QA": 437
    }
}